有時對住男朋友真係好無奈

隔離有個過千正評既post
我男友一睇就正評左

但係我想講
岩岩我餐生日飯 有一半時間你都係度禁手機
一開始野食未黎 我一輪嘴咁講野 果陣都仲好開心
到我去完個廁所番黎 你就開始禁電話
你一路禁 我一路望到隔離左右對情侶都有傾有講...
禁手機禁到悶啦 你先搵話題講：「嘩你知唔知我上個禮拜一公司....」
依個時候既我已經dup底頭好耐 忍住淚水 話比自己聽壽星唔可以喊 ...默默食埋果幾淡飯佢 你見我無啦啦唔理你 亦都收左口 冇再講落去....

乜諗話題講好難咩⋯⋯我已經盡量講哂我番工d特別事你知 （雖然次次講親依d 十次有七次你都即刻拎起電話禁禁禁）
你唔想知我番工既事 咁你咪講下你番工既事囉
但你又唔講
乜感情係咁樣維繫嫁咩

絲打我撐你
你男朋友真係風趣幽默 對你愛護有加 你個臭西港女唔識貨就死撚開啦

你都想我正評認同你咪正囉

認真
有咩好怨？
三口六面講自己感受同想我點改唔得咩
女人真是on9

又叫人諗話題 人地開始講野你又唔應 想點姐

之後嘈左大一輪 講到好坦白話想佢諗話題出黎講下 唔想佢剩係掛住禁電話

其實因為佢咁既行為已經話左佢好多次嫁啦
你估我真係咁忍得咩

佢而家唔係心臟病發，點解唔使賠？

Dead air左咁耐 想喊啦 想應都應唔到啦

另外，點解一定要有話題呢?
兩個人無講嘢都可以覺得無違和感，無尷尬先叫真係一齊囉好嗎

我明
我男朋友都係咁
千其唔好期望佢地會變
呢一刻感情穩定左 就係咁對你

兩個人SHARE同一個MON唔得?
你睇下佢禁咩又唔得?

我都鍾意冇尷尬果種親切感 老夫老妻咁 好正 係公園散下步拖下手唔需要時時刻刻講野 好浪漫其實
但係 唔係當我講野果陣你就禁電話
仲有成餐飯有一半都係禁電話wt

未打完
仲有成餐飯有一半都係禁電話Wtsapp咁樣
我生日有冇理過下我

有無試過直接屌佢"唔好再掛住禁電話啦"?

感情穩定其實係好事
但係我覺得穩定得黎都需要溝通下嫁

係到傾囉屌

又好似幾有道理
WHATSAPP佢囉

緊係有
之前有
岩岩都有
岩岩我直情同佢講：你不停禁電話果陣我真係好想掉左你個電話佢
仲有：咁鍾意禁電話係同我拍拖定同個電話拍拖
果類說話啦

佢幾歲
成熟少少都唔會喺人哋面前係咁禁電話

緊係得 冇話題講咪一齊上連登一齊笑下d post 囉
但佢..... 掛住wtsapp 啦

好唔尊重
仲要講緊野果時睇手機

同咩人whatsapp先

你意思係 明明同一張枱 用wtsapp溝通？

佢咁鐘意禁電話
咪whatsapp佢囉
佢都仲覺得無問題，呢條仔你唔好放手

男人心態係
最緊要 你唔好煩
有得搞 你又唔會走
溝通係淨係女人想要
男人想打機loop fb 做自己野

Sorry 我好灰 唉~過來人

唔自爆啦 我自認都未係好大個未係好成熟
禁一陣我ok既 但佢禁左半餐飯

又唔洗唔開心既 當你係雞姐

唔好咁講

慶祝生日喊

其實條仔係咪想分手 想迫你主動講

EX都係咁
傾過好多次唔改之後
我就一齊專心玩手機
專心多幾次佢就開始識緊張返
然後最後分手
反正心都淡左

講過又唔改
又唔成熟
都無計架喇
唯有真係whatsapp佢

唔識尊重人嘅就飛得啦
客觀啲睇件事 愛就大晒?
今日你生日，佢都唔重視你好難想像平時佢係點對你
唔好比佢地小恩小惠呃到 食10舊屎，比啖糖你就當皇恩浩蕩
呢個世界上唔係得佢一個嘅，自己諗清楚

生日快樂

都擺左上枱 比大家食花生落去

係明顯到..我一講我番工野 佢即刻拎電話出黎
已經好多次 嘈過 鬧過 提醒過
亦已經好多次 我一講我番工野 佢隻手就伸入褲袋搵電話 跟手我已經禁住佢隻手 唔俾佢拎出黎禁
其實諗番起都覺得好好笑 郁一郁隻手就知佢想點

女朋友就係免費雞黎嫁啦 唔係咩

正正經經同男友坐低傾呢個問題啦
你唔講出黎永遠無人知道你心入面諗乜

玩少啲猜謎語啦女人

相認?

Fd姐 group黎

好慘
完全係你講野我就唔想聽, 要揾野做
但我講野你要專心聽

你唔驚佢見到個post咩
Ps 生日快樂

我冇唔講出黎 岩岩都好坦白講左佢聽
佢話要時間改

唔明 拍拖最舒服既唔係就算dead air都唔會覺得尷尬咁先係感情咩 我同女朋友一齊就四年 有段時間成日要諗話題真係好攰 但宜家唔出聲都明大家諗咩 好舒服

多謝 咁又r多左句生日快樂
我就係想佢見到依個post 因為我唔知我岩岩有冇講到1999 我想佢明白我 我想佢知我有幾咁唔開心
我亦想知道我係咪太港女 太痴身太煩太多要求 或者尋晚餐飯係佢角度睇又係另一回事

唔係嫁
唔係免費 要付出時間精神心思

冇咩話題其實咩大問題黎掛
佢不嬲少講野定對你先冇野講？
呢點我唔清楚啦
但唔係個個人都咁多野講
唔多鍾意成日出聲既人
你要佢做一個成日搵到話題傾既人好難
做多兩三日都攰啦
記著唔好因為你自己做到既事覺得對方做到係理所當然

至於你講佢係咁禁電話
呢d真係唔易改
正常會顧人感受既話都識要尊重人
你話2個一齊禁電話都講得去
feel到對面朋友望住你
有自覺既自己都會唔好意思
何況係女朋友
更甚你放埋出黎講都唔覺有問題既
佢份人好極有限
可能都係d自我中心既人

Dead air 其實同瘋狂禁電話係兩回事黎
btw 好羨慕

正評左

其實拍拖耐左都需要溝通，拍拖拍到冇計傾就真係拍唔到落去

同埋食飯唔禁電話住係基本尊重，生日飯定普通飯都係，我又唔信啲whatsapp group 有咩急事要keep 住覆半餐飯咁長時間

俾著係我女朋友既話 我一係會陪佢一齊㩒手機大家一齊唔講野
一係直頭以後佢約出去食飯時答佢 下唔好啦掛 同你食飯好無聊喎你成日係度㩒手機
然後多數佢就會自動自覺改

時乜間姐

直接問佢啦
呢啲 msg 係咪好緊急既一定即時覆 ?
如果覆遲半個鐘咁有無問題 ?
如果大家都一齊將部電話擺係檯面,
安安靜靜咁食半個鐘頭飯可唔可以 ?

咁當然你要解釋返個原因
因為你出得黎同佢食飯, 你會視對方為最優先, 其他人搵你你唔會理佢
因為你想將啲時間留番2個人去享受
而期望佢都同時可以咁樣做

當中更加要將大家既地位放返係一個平等既位置
俾佢知道你唔係單方面去限制緊佢, 因為你同時自己都係咁樣做

咁樣處理會唔會好啲 ?
會唔會好過剩係講2句說話單單打打 ?

唔好比佢扑直到佢改到

佢......wtsapp對d女又唔會冇話題嫁喎 一開始溝我果陣就日日wtsapp傾通宵到天光
佢唔係成日唔出聲果d人黎嫁 對fd都多野講
或者我太痴身 講到冇哂話題掛
但都唔好食生日飯都起勢禁電話啦 好hurt

每次想deep talk下就覺得男朋友開始auto reply我。
「唔緊要啦」「哈哈」「喔」
然後轉話題講無聊野。
想同佢溝通下係咪咁難

如果佢同第啲女仔傾計開心過同你傾，我諗你準備定搵第個都得

Exact7ly 我岩岩同佢嘈我都話 ：你禁一兩下冇咩問題 我都會啦 覆個wtsapp要幾耐
如果有急事咪繼續禁囉 冇所謂
但佢又唔係急事 又禁足咁耐

希望佢冇下次

你deep talk 係關於咩？
我覺得環境都好重要，即係你唔好食緊M 記同佢講你有左BB，喺個咁嘅環境真係好難專心同你認真討論

搵個靜啲，少啲人嘅地方先黎個深情對話，嗰陣先可以專心諗你個問題

其實岩岩番到屋企我都再想深入討論依個話題
打比佢就聽到佢睇緊youtube
聽到佢睇完youtube 熄電腦 我再想講岩岩發生既事 佢就話「好眼訓呀」就冇出過聲

Exact7ly
又會問反我 "想點下又"
總之就覺得我煩

咁又冇既 我唔係成日見佢同d女 wtsapp

唔係你有問題我洗煩你？

唔煩你唔煩你
唔使見tim下再係咁

有得諗 可以一試
希望佢睇到

問題係你講緊野佢就拎個電話起勢禁
冇話題下面對面唔知做咩好
篤電話我比佢講得通
但明明你對住佢講緊野
我當佢個人自我中心
可能真係佢眼中佢講緊野人地禁電話
佢唔當一回事
不過你開到口你接受唔到佢都唔識代入你感受態度依舊就個格既問題

天光啦 聽日仲要番工 早抖先

抄人post又迫人俾正評，虛榮心唔方低

咩都有d。最近發生嘅事，新聞，一齊睇完果套戲之類。
其實已經唔算係好deep talk，只係想交流下大家嘅諗法，咁先可以了解大家嘅價值觀同埋發生某件事嘅時候會有咩反應。
但每次講下諗法同感受嘅時候，佢一句「係啊」「哈哈，果個傻仔」就收咗我皮，傾唔到落去。

可能環境真係都有d關係嘅。

唔係佢睇到呀
我宜家係教緊你點樣去認認真真處理個問題大家拎出黎傾呀

單單打打唔算係傾
串佢都唔算係傾
自己收埋唔開心都唔算係傾

會覺得佢好似好想避咁

Molamola依啲多數散

俾面同你食餐飯吊住你
如果唔係邊到有免費閪屌

生日飯都掛住禁電話真係好無禮貌 就算係普通朋友都唔應該咁

不過話分兩頭 其實你又有無俾足夠空間佢？
男人其實唔同女人 唔中意成日都溝通
你如果講得太多佢真係唔想理你

身同感受！！！
行街我想拖住你有傾有講 唔係拖住你右手 但你左手打緊機/上網睇故！！

可以你個佬其實唔係睇緊 d 咩 佢去緊自己個 nothing box 姐

Sor

擺到明唔中意你
上個ex我對佢無feel
佢講親d咩我都唔，哦咁應佢
宜家女朋友無論分享d咩我都會認真聽同俾意見囉
無話題既最多有時咪禁一兩下手機

下，食個飯㩒少陣啫
基本尊重唔關noth 唔nothing box 事
當佢返工攰心情唔好/朋友再事要傾添啦
咪同女友講句因為呢啲情況唔太想講嘢/要用電話覆人，我都係陪住你㗎 之類
好難咩？

agger
係唔理你之前
係專重人既問題

認同
我純粹表達唔清楚佢地相處係點

絲打認真搵男友好好傾下啦
關係兩個人經營
如果佢無心去令你感覺安心/舒服嘅話
唔要都罷啦

我都經歷過類似
食飯個幾兩個鐘，有半個鐘喺度㩒電話
咁撚中意同人傾計就同佢地食飯
唔駛同我食啦
有心人會記入心同為對方付出
希望絲打男友會改善

女友頭幾日都係
而我就一向人前唔用手機 人後先用

跟住有次同女友食飯佢一玩手機 （唔係正經野）
我就停手 望住佢 望到佢停
同佢講
你知唔知點解要出黎見面
咁樣玩手機 唔洗見仲好慳錢慳時間
e+ 同我一齊 同我/佢班frd/屋企人一齊
都冇咩見佢玩手機

BTW 真係好多對 都係 一坐低手機先
食完又手機 上車又手機
好似唔熟唔識咁

其實依樣係人與人既基本專重
唔理親人 情人 朋友 陌生人都好
你唔知講咩 唔講野冇問題
但唔該唔好人地講野你都碌手機
依家真係分唔清樓主男友係同手機食飯定樓主

試過有個朋友好似樓主男友咁樣對我
真係心都淡埋

其實無話題咪無話題囉，要特登搵話題你唔覺得好辛苦咩?感情係咁維繫嘅咩?
每個情侶都要經歷呢個階段㗎啦，咩點解兩年就已經無話題，咁你想幾時?三年?四年?到嗰時你又會問點解三/四年就已經無話題?學下改變啦，愛情唔會每日都咁甜蜜㗎，總有高低起伏，唔改變，段感情點維繫?

拍拖3年
每晚都傾電話一個鐘
次次都有野講
反省下

Pm

依家唔係冇話題既問題啦
係條仔唔識專重人

冇話題咪冇話題
點解一定要咁多野講
就算唔講野都感覺良好先代表大家係適合對方，不論做朋友定戀人

我前度同你男朋友一樣，不過佢唔係我去廁所先玩電話，係任何時間都會，最勁個排有7-8成時間都係咁

我咁睇啦，有認真野要做/覆urgent野/間唔中玩下手機冇問題，但長期係咁真係好有不被尊重既感覺

我都唔係好鍾意食緊飯玩手機 兩個人冇乜交流咁

其實個問題係撳電話定冇話題？

撳電話依啲唔尊重嘅我同意

但冇話題都要嘈我真係只可以講女人真係好撚麻煩

我有個朋友個男朋友都係咁，但佢呻完未又係痴著條仔，所以都廢9事比意見

好彩我本身係9upper姐
如果因為呢啲小事有裂痕好慘

唉 希望我男朋友睇到

我男朋友都係咁，明明已經refresh咗十幾次
已經睇到無嘢睇，佢仍然都不厭其煩地繼續玩
不過如果連食生日飯都係咁就有啲過分囉
三口六面講清楚係最實際

食飯瘋狂禁電話真係好黑人憎

講真 我條女都經常食飯禁電話 屌極都唔改

分手啦

你好撚悶 關人撚事

樓主男友見到呢個post正評左未

問題係你地冇共同興趣?
例如搵一隻大家都岩玩既手機game

有冇黎齊曬啲野先同人講唔要

唔篤電話點諗到咁多野講啊？

返工日日都有特別事咩

我男朋友同我食飯就掛住㩒手機覆whatsapp，我一見佢㩒就唔出聲，佢都會收下手，但有時又會再犯
點知佢同朋友食飯去gathering可以全程一個幾鐘都唔覆我whatsapp一句，話咩要尊重人地

同我食飯就唔洗尊重我，同人地食就要尊重人地

聽你地男人講理性道理野夠好撚悶，但我都會聽
兩個人一齊就係要互相尊重架啦
有啲留言仲話點解條女唔直接講出感受
大佬，呢啲係基本尊重喎
你同你老細食飯你係咁咁禁手機，係咪又係怪個老細唔直接講出佢既感受？
好笑

我覺得呢d係雙方夾，
㩒電話都要睇情況。

btw,生日飯都㩒，我覺得係死罪。

根本係雙方都要面對既問題
冇話男人定女人慣左唔理人定痴身點點點
最緊要係講晒自己既感覺感受出黎
自己屈埋屈埋, 有日爆炸就話鳩對方差差差
係你自己唔老實咋, 你老實洗搞到段關係咁?

sorry 樓主離題
其實你想同佢一世既, 就拿拿臨講晒意見出黎, 一齊拆掂佢

我都係
我有懷疑過我係咪俾人帽左
出黎食飯十次九成都gum電話
我真係好撚嬲 想斬柒佢就快
屌你 一個禮拜見得一次兩次
出黎食嘢都要對住部電話
咁你約我做乜鳩
一叫佢唔好gum又話隻game滿血呀 跟住又話我唔係要眼金金咁望你食飯先算同你食飯架嘛
我屌你啦
仲要成撚日可以駁返我
講撚到好似我錯咁
我d FD 仲叫我揾其他仔食飯我
介紹埋比我 我打死都唔肯
因為我淨係鍾意你呀
死柒頭 屌你老尾 憎撚死你
我好攰

男人根本死性不改啦屌你老母

你老母當你老豆係鴨姐

唔中意聽咪講囉

喂相處係咁，我夠無興趣聽足球
但個伴中意咪學下聽下
關心對方生活同興趣>成鳩日話自己呢樣無興趣嗰樣無興趣
自我中心撚

唔係話無話題/玩手機係對方既錯
不過如果你照顧對方感受
其實都儘量都唔會係食飯既時候掛住做自己野
因為唔想冷落佢嘛

我都係過來人 真係會好心淡
本來我好愛佢既 但見住佢咁既態度已經慢慢唔愛了
個問題傾左好多次 求佢咁 叫佢基本尊重下我好似要佢條命咁
咁辛苦不如分手

分手喇
如果咁都忍
係你問題

呢個岩 未同你搞都咁撚樣
扑撚左仲唔中出即飛
男人無個好架

有時唔係熟嘅人先會享受沉默咩？

一個人同你出街拍拖不停按電話既原因係佢覺得電話入面既野重要過同你講野。

出街出到咁其實同單機game無分別，一個人食飯可能仲無咁辛苦，一個人食飯唔洗刻意諗野講。

再睇下除左出街佢平時對你係點既，如果你覺得佢唔重視你，你不防同佢講下。講極唔改就分手算，無謂晒大家時間

利申：手已分

On撚99咁 同人出街食飯唔玩電話係基本係常識
同女朋友出街兩個都一定唔掂電話
平時同frd出街都唔玩

以前有個ex玩電話 我電話都收埋佢
佢拎番黎玩既我就番屋企
咁撚鐘意玩電話咪同電話拍拖囉

有共識既沉默係好事，但一個想講野，另一個就做自己野，根本就係唔重視你。藉口一大個

岩呀，有時係到諗，出到街你都係唔講野做自己野，我地不如同自己部電話拍拖算。

咁你有冇比你男朋友搞

兩個人一齊一定要不停講野？

諗清楚兩個人係咪真係夾啦
話題係唔需要特登諗，想講咪講
無野講咪靜靜地食飯
成世人流流長，咁都接受唔到點過

同另一半食飯從來都唔講野
講到尾一齊左幾年邊度仲會無時無刻都咁多嘢講？
食飯都一輪嘴由頭講到落尾講唔停嗰啲話唔定唔係一齊冇耐就係好耐都唔見一次
反而就算唔傾計都唔會覺得悶 食野咪專心食野囉 有咩留返食完繼續講唔得嘅

試下唔好講自己,講你地兩個

唔講又屌
講又屌
想點又唔講, 痴撚線

同緊女女message咪煩啦

相愛容易相處難
諗清諗楚佢到底適唔適合你
你真係好愛佢嘅，將啲問題攞出來講，
發爛渣嘅，再諗吓佢到底鍾意佢部電話，
定係你多啲

依家係話同男友講番工既野但男友都當佢無到，咁樣真係唔拍好過拍啦。

你on9

你地d男人就真係痴撚線

點解咁既男人會有女？
可唔可以講下你地女人隻眼生係邊度？

我都覺得重點係呢度
樓上D人係咁屌樓主做乜

係
公司d 八婆搞風搞雨已經夠晒無聊
要我聽你講你公司d 八婆野都算
但真係唔好叫我講我公司果d

兩個人對住都長期玩電話 果d 就算啦
老老實實 早d 分手好過

其實我真係唔建議同朋友 、 情侶出街時不停用電話。
之前同男朋友啱啱一齊拍拖，
咁啱有隻手機遊戲推出咗，
佢坐低又玩，搭車又玩，食野又玩，
我覺得唔尊重對方之餘，更加少咗好多相交時間。
有一次令我大發脾氣係，
同佢啲朋友出街食飯，果兩個朋友喺外國返嚟，難得一聚，
佢都可以低頭幾次㩒電話，
人哋大聲笑，就問我啱啱講緊咩？
我就發脾氣同佢講，你唔玩電話咪唔會miss 咗呢啲囉，你知唔知咗樣好唔尊重人？（細細聲，無落佢面）
佢就一開始反應係黑面，當然俾人鬧係不是味兒，
之後到食完飯行一陣時，我再平靜同佢講，
你人生時間唔係好多，每一次同朋友同情侶相聚時間都係好珍貴，
但你每一次就miss 晒呢啲時刻去低頭玩電話，
人哋有開心嘅飯聚，你就只有玩手機遊戲嘅記憶，
你覺得值得咩？

無幾耐，佢就del 剩P&D ， 依家出街，最多玩三次左右，每次玩五至十分鐘，同埋都會問一問我先，我覺得呢個係尊重。
我唔介意你喺屋企時打機，但約得我出嚟就要尊重我，正如我都尊重你一樣。

我男朋友以前都會咁
話完之後改善咗
但當每次都發生問題 每次都要話 佢攰 我都好撚攰
樓主哂氣 feel到你好攰好無力
但當你唔再話 對方又會話你咩都唔講就怪佢
真！係！好！撚！攰！

我同男朋友拍左8年拖
唔會有「冇話題」既時候，就算係生活上啲好小既事，佢講我就聽，我講佢都會聽。
佢都會㩒電話上連登，有時又開埋啲on99 post睇，仲要迫我睇埋一份。但係好少話同我一齊去街會不停whatsapp人地。佢就算有急事要不停覆人，一定會同我講聲sorry。
通常佢太過份㩒得太耐，我出聲佢都會收既。絲打你呢個情況，我諗佢唔單只唔尊重你，直情當你冇到。同人地傾計都唔同你傾，你諗下你係佢心目中仲有幾多位置啦。
見好多巴打話唔傾咪唔傾，冇話題咪冇話題，一係就你條女好痴身你飛9佢佢都會爬番黎，一係就其實你帽已綠，先會彼此都覺得冇所謂 如果見面唔係傾計而係㩒電話既話不如番屋企㩒啦

無

多數帽已綠

人地無話題，咁咪你講囉
主動少少啦

就算唔係男女朋友 番工既野聽黎真係好無謂
有個朋友 佢開口埋口唔係男朋友就番工
開頭都無野 聽下咪算
後尾直頭覺得煩
大佬呀 我又唔識你番工d同事
你係咁講講講 又唔好笑
然後佢好似feel我唔想聽 無再講
講真真係好煩 日日都講
不如講下電影 近排追咩劇仲好啦

唔鐘意佢玩電話咪叫佢唔好玩
唔講人地點知你諗咩

Sor岩岩未追完post
原來有講
講左唔聽就放手啦

原來我miss左好多個留言無覆
多謝你

可能佢性取向有問題

之前同女友食飯佢成日都禁手機 咁我見佢唔理我我咪又禁囉 點知佢呢排唔禁 但我又慣左 係到比佢成日屌我

岩啊 食飯禁手機好無禮貌囉
停一停好難咩

其實我覺得食生日飯有大半時間都係係度睇手機真係好唔尊重人，平時食飯就算啦唉

其實好奇怪
同其他人whatsapp=明明同緊女友食飯，但又想同其他人傾計
咁不如約其他人食飯啦？

咪係 仲要扮慘
俾佢話我專制

人如其名

lm

女人.. 自己無電話？行左成日街唔攰？你無試過係仔仔面前禁電話？no chill bruh

其實點解樓主會選擇上黎對住班連登仔講而唔係去同男朋友反映個問題
拍拖最緊要溝通 唔溝通解決唔到矛盾遲早散
佢禁電話唔理你 你咪同佢反映囉

唔想講野都唔比？

Dead air就喊 你都on99

我通常冇嘢講都係望住對面果個傻笑
咁樣都幾work
又sweet sweet地

條仔你自己揀既怨得邊個

咁大部分連登仔應該流淚不止

平日巴打俾女綠帽個d post就個個屌鳩條女係雞 支持起底
依家絲呻就話怨得邊個 又唔會走去鬧條仔咁得意
男人

我都好唔鐘意女友成日都係到禁禁禁

返工野其實都可以係話題架
大家一齊開心的 咩都可以係話題

咁係因為通常都係女仔揀男友

唔撚識尊重你就飛撚左佢啦

呢句好撚嘢
男人拍拖係被動o既
無得選擇

佢係你生日食飯個陣係咁㩒電話係仆街 ，但係好多時問題背後可能有一大抽原因。不如搵個機會坦白咁講下大家對呢段關係有冇咩做得不足/期望好過啦。盡量都唔好帶住情緒，會令人好煩厭。要雙方都應承唔可以發脾氣先。

利申，我曾經都係㩒電話嘅仆街

呢啲係兩個人之間嘅問題，佢要無反應，有無玩電話都可以無反應，點解唔直接問下個男友？問下佢睇緊乜野咁吸引，同佢講你想傾計唔想各自睇電話。呢啲野要傾，唔係話人地睇電話就一定係有問題。可能佢有睇到啲有趣嘅事想同你分享又得唔得？而且都係樓主去完廁所佢先繼續睇電話，唔係從頭到尾都睇。
兩個人拍拖幾個鐘，電話又唔俾睇，係咪每秒都要望住條女先叫愛佢？

自己諗下啦。

大佬啊真係廿四小時都有話題咩
你同佢都對左兩年，有咩係唔知
有時真係無話題
情侶一耐左易分手 ，咪又係新鮮感問題
我條女都知我唔識講野，直接叫我玩電話無咩所謂，唔洗逼自己狂講野

更何況 ， 你識佢咁耐咩性格你唔知咩

下次食飯大家都擺部電話出黎，大家都唔好禁囉
不過要咁死規定都唔慌長久
都係分手吧啦
出得黎食飯都當你無到，佢當你飛機杯咋
分手後佢會向連登開po唱你港女，一日內爆二千正評

你聽男追女 定女追男多呀on9

追人個陣你無揀過既，係女就追，然後等女揀中既
痴撚線
追女個下已經係揀左啦
講到無得揀咁正一on9仔

唔好話男女朋友食飯玩手機，我覺得普通朋友出嚟食飯只要有好多時間係望手機都好過份 呢啲係尊重

樓主on9港女

做我女朋友，我聽你講野，我開話題

琴晚我生日 男朋友都掛住玩電話

咁講係指最終真係一齊 係男揀女 定女揀男多呀

其實有乜撚野問題？
最撚憎啲女人，小小事放大黎講
我女友間唔中都睇電話，即係無論食飯，
係屋企hea等等等等
當食飯果陣，傾傾下計佢就睇電話，
咁我咪一齊睇電話，到啲野食黎哂先再慢慢傾
其實咁撚小事，如果你個case黎講，
男同女個角色調轉，你就話冇問題咖喇
拍拖都係大家配合下，點解要逼人跟你果套

咁講啦，出到黎除非急事，否則禁電話不如唔好出，樓豬條仔仲要一半時間碌電話
當然可能佢有急事要同人whatsapp我地唔知啦

你呢類情緒主導所有野既女人真係麻撚煩 想男友唔好篤手機咪講 又唔知乜q忍撚住喊又要剩 見到人地有講有笑自己好懶係委屈咁上連登出po 溝通係雙方交流 你出聲講句： 「不如我地呢餐飯唔好玩手機 傾下計啦」好撚難？

又話追人又話指最終一齊，龍門任你搬
你唔揀人，人地又點揀你呀？
講野用腦諗清楚先啦on9
一係你唔好追女囉，等女追你然後你揀佢，咁就一定無問題啦
再唔係你追仔hehe囉，我撐硬你

樓主咪講撚左囉，你用屎眼睇野？

我錯 女人你岩哂
不過最終呀 女方都係有份揀對方

連登仔：女人是原罪 女人錯撚哂 女人是雞是公廁
一齊咪又係大家共同既選擇，講到樓主揀錯人係樓主錯咁

無話樓主錯喎其實 但真係佢自己揀的
你話一齊左先咁就無計啦
btw女人唔係原罪 西女人先係

我男朋友講親公司野都係講是非
仲八婆過女人
日呻夜呻真係好鬼煩

On99

可能你男朋友禁緊手機搵話題呢

點解一定要講返工野既
係咪又係到呻返工邊個對你唔好呀果啲呀

係囉 多要求又比人話港女 希望愈大失望愈大
所以最好唔好有任何期望

加油樓主

不過亦都有可能係佢已經對你

我同男朋友食飯個時都係玩電話多
行街都講左咁多野啦 食飯個陣比大家抖下 睇下電話囉

喺佢㩒緊電話嗰陣send個po比佢
睇完都係繼續㩒

我個件已經練到一路行一路㩒
由我一個係到9up

同女友出街我都會玩手機, 通常係佢睇緊化妝品果陣 . 真係好那悶

自從出左pokemon go 之後, 己經練到一路行一路禁

你有冇反映過比佢先？

我知錯啦

同男朋友食飯成日唔講嘢
因為大家有共識偷聽隔離講嘢

屌 好正

但係有時候。佢行化妝品鋪真係悶到嘔。
佢重要唔係行一陣。係一行可以廿幾三十分鐘果隻。重要見到有萬寧屈人寺,
colormix, 卓越都會衝入去。
係咁講粉底, 唇膏, 防曬。我真係唔知點搭嘴好。都係禁下手機算

唔係仔但係朋友
想一齊傾下計就係咁睇grpchat聽audio碌ig
屌你老母我講野講搞笑野想你一齊笑下你咁撚樣我好撚柒無癮
咁既咪撚約出黎食飯啦
我屌過佢 佢話無野做嘛
屌真係一打膠唔使找
利申 已經決定唔會再搵佢

唔好話情侶 朋友之間約出嚟食飯 有心約都唔會食飯好似搭枱咁自己撳手機啦 基本尊重嚟
對方無嘢講先撳都叫好啲 你男友仲要你生日都咁

不過有時唔洗一定刻意搵話題 相處舒服都ok嘅
同埋我男友就算撳都會肯share mon同我咁睇 又可以趁咁樣閒話家常下
你話咗佢咁多次都唔聽 下次以其人之道

屌 無論朋友約出來食飯玩電話都好扑街啦 何況那女朋友 抵你班毒撚成世冇女

講少陣野就想喊, 情緒病真係去睇下醫生啦

就其實我係絲打黎 男乜撚野人呀on9
唔覺呢個情況條仔有幾賤 洗唔洗又喊又屌呀

分手啦，繼續落去都唔長啦

老實講,一開頭講完野冇人respect
之後都好難有心情繼續傾

呢d咁唔理性既說話,
結果係鬧交多過改善

你心入面係諗,你想同佢傾計,
咁未照直講,你可唔可以應下我,我想同你傾計

如果唔係拍拖拍極都唔會長
長都唔會開心

其實拍耐左又真係無咩野講
Whatsapp都係得返9up

點解女人成日要人諗話題講啫？自己諗囉咁想講野！再唔係，聽收音機丫笨！

咁即係佢唔想聽你d番工野，覺得好煩好悶囉。你仲死要講？講下第樣唔得嘅？

wtsapp佢囉

無野好講 垃圾女人

無有怕
利申 拍左半年已經無話題